[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5983)

樓下輸到仆街

算快

個直線咁正

禁區踢空氣

555555555555555555555555555555555555555555555

SO FAST

Slow

樓下代我輸

笑4人…

屌你
又晒機會

仲轉 屌你老母

三格全收可以？

MG牛牛祝福大家羊錢

神峰做咩撚野

祖域廢撚到

要睇有無波入似半7

墨城條後防做咩鳩

9.5s係咪可以宣佈陣亡

樓主仆街死

澳假竟然偷學阿撚嘅單刀橫傳

係咪想逼死半大黨

半7全9

下半1角

足球圓既 咩都有可能

未必

仲gel緊驚乜

又話唔買

叫緊糟

琴日好多半大啦

666666666666666666666666666666666666666666

66666

6c

傷就死出去啦

6ccccccccccccccccccccccccccc

6C

角大易撚到

6666666

14.5s

咁早gel

-9c

買角大補飛 11.5b以上係100%

半大24

唔好gel住plz

5 分鐘刷一隻
好平均

你2讀me仆街死

7c

7

7cccccccccccccccccccccccccc

Home fg

7C ?

7777777777777777777

重心 1.5/2B

主fg!!!!!!

為角大而生之神隊

半場11c ok?

半7 全？

可以

無買到3格角

角大咁都輸介賭啦

lm

琴晚上左條女度訓 唔得閒

又準備20c

Lm

澳假d 3格場場開14.5
就算半8/9都唔穩

77777爽

曼城式踢法

麥卡倫

傳中唔得既

半場11C定下驚先啦屌

墨城入味

唔好半7唔該

發撚完夢未青頭仔

下半場轉陣停角

要圖？

片

?

後腳咁靚

唔通又1球完場

角已爆

半7全？

9

1.5大送錢？

阿德前鋒唔係好得喎

MC 快入

兩粒波

引人墨城

神9完場

啲澳洲佬幾靚仔

唔好刷角 半主未呀屌

7角魔咒

半場刷多兩角先

曼城式踢法極消極

8

8c

88888

8ccccccccccccccccccccccccccc

8888888888888888888888888888888888888

mcy 入波先就角小了

痴撚線送角機

咁角大了

888888

邊個開post

咁多角大，痴線

呢場無買c 就爆c
上場買 就冰角

9.5掃到上14.5

有波入未

同你一樣

細波輕鬆

半大慘死

驗腦

去到10角就等收息

半主

Diu我個半和

？？？

有得派？

咪收錢

屌咩

另類炫耀

派我

Hello

贏錢都要屌

14.5s ok?

Sor 一開365睇最頂睇錯

9.5s想死

我無買，屌炸

琴晚去左邊

澳假買角細好似接跌下來嘅刀

Fg買主定客

hello bb

再賭籃波斬手指

應該再賭斬手指

即場買乜好?

半和cashed

籃波用手打所以斬手指

今場all左 下半有4粒 我即刻落ok捐錢
問定先 有邊間值得捐

你心入面

4粒咩

捐我

糕ah 頂

9.5s可以補咩

補錢入落戶口

難啲 度定下場

角大gel得啦掛

補個腦

入左2粒再問都未遲

1.5s

琴晚有世界大戰 有人咒你上盤bb死

所以我咪話捐錢
好捐定捐奧比斯 為小朋友重建光明
加油 我好想捐

1.5b仲好

14.5/15.5大有無手足

祝贏

呢到啲人講嘢好mean

612啦 重洗問

個個冇口德

呢場啲角就爆到七彩屌

又係呢個白粉仔 乜都唔識學人講波
呀占一個講哂佢啦

余德丞對眼咩事

如果下半50分鐘吧前有10c買細算

下半場入唔入波呀

好大個黑眼圈

落過地獄既眼睛

黑到

0:0波膽頂住

2球

3.5b 奧比斯 come on

勁大個黑眼圈

2:0ok?

同路

化撚左眼影咁

你自己下半場都帶帽la

勸下係個朋友 快手入返兩球屌屌佢

收嗲啦 講到恩賜咁

Ok 城收order假波 會和

初頭見兩隊攻得咁勁，入咗2.5大 ...

叫你村長去教下佢哋

屌，原來日本妹咁鐘意黑人

[url]
[/url]

-7c

入2球啦

11C完

小注無柒頭

踢到1.5都唔敢買

阿德個19黑人 行行企企

咁就唔好買

角細等爆 唔好爆我2.5s

12.5s 10 1 $150
一定要搞$50 去慈善機構

我

有

自己跌

中

柒到自己仆街

cls 自己跌低

澳假confirmed

假到

阿德盤
14.5s

OK

使唔使咁On9

假撚到

呢個好笑 跑跑下仆街

比黃牌啦插水

柒撚到

個黑鬼無一次企岩位 好似唔想踢咁

跟

墨城10

炸左

越位

炸

墨城GOAL！！！！

0:1

Diu

不過都好戇鳩
中堅 龍門 中堅 龍門 終於出事

笑死 呀德重敢係後面傳來傳去呀

Boom!!!

炸完.....

個龍on99

有運
阿德 x 14.5s

點炸？

仆街個柒頭比人換左

頭先仆街果個即刻換走

明顯越位

仆完街就換走

一睇就知炸啦.......

落order要入ball了

全黑 buy what 快

炸就買主贏

果個演員俾人玩走抵啦

冰左15分鐘c了

炸完 上盤針

講完就有C

9ccccccccccccccccccccccccccccccccc

9999999

半7,8魔咒

一係就輸 一係就炸 賭撚咩

墨城 會入FG

999

9999999999999999999999999999

快手俾多兩c

9c

炸完___

炸完無波入

墨城識入波未

岩

個龍門咁都接唔中個波...

準備入波

-6c

屌又炸糊

墨城 快啲入

阿德19號個力架好撚獨食

墨城入啦 想阿德輸

差5c

墨城通常60幾分鐘先入

收到

即場買咩好

客

三格角快啦

0：0 頂住呀

後剷都冇foul

Q

墨城 1:0 完場 派101100

屌你老木下半場又係到妹

LM

1.5s細撚住

01未阿

刷c呀

ok

1

角球呢？

又神9c?...

阿德如有神助點會輸

手持細波 頂實

On9下半場又唔刷

應該70分鐘前有波入

半8全9

支持

哇屌籃波都有錢收 唔洗斬手指了

到我出埸了

下半場個個都無氣

爆c了

rc..

阿德 14.5 13.5

0-1
紅

墨城RC

紅牌墨城

澳假長追2.5s已經可以睇樓今年搞咩

又踢少個

又紅。。。

墨城戰神卡!!!!!!!!

dllm 墨城

15C 51100

3.5s 都俾到一半首期

申請拎紅0危險

睇都唔使睇 自己除隊長帶

係味可以買冇入球

me

城呢場真係唔會贏 講左好耐

On9 2張黃牌都拎得無謂

未熱身姐
咪水人

有錢交租未

1-0

攰 攞早走先

佢本身有黃牌在身
都知道呢下會黃

牙德10

阿德一定得

靚射

炸完對家易到

屌無柒頭又最後炒

屌你老母墨城 全隊中肺炎啦

炸完又對家入

呀德一定德

0.5/1 30秒收錢爽能到

2021 阿德一定得

墨城

連針4注
休息一下先

1/1.5s。。。

墨城刷角

1.63 都入？

隊長都打假

屌你老母冚家剷墨爾本城

大波

食屎啦

半8全9咁老土？

屌你老母阿德想贏到幾撚時
7月追你對家追撚到而家

上面有人派

第一張黃牌攞得最On9

12.5買唔買

佢點拎

啊得真係咁撚勁 知錯了

屌球證

好似投訴？

買左阿德 但係 好撚假 其實墨城踢得比阿德好

No la

好似係投訴太串

好似係投訴過激拎

報答舊主
條on9

墨城20倍反杯

阿德fg！ 到墨城反cup了

有冇巴打用過XWALLET借錢?

賽前3格角大全針

1：2 例膽

澳假劇本

個19號0位置感

紅完即入飛都冇得補

阿德盤cashed
14.5 13.5s

咩原來呀得入左

去財經台啦

12.5買少少玩下

踢少個wo點反

我中學踢過都知唔好咁走 被人屌到爆

第一日睇澳假

澳假咩都有可能

10.5都死

追多飛無柒頭

博一陣阿德拎紅 再有12m

立即換走，頭先果球唔幫手拉空

開波重注左14.5s 保心安

11.5s跳船好過

呢d先係波，好撚過老鼠啦

打少個 和都偷笑啦

10.5都死？

1.5都死

cls company 一份人工做兩份工

似頂多11c ft

爆C未

定啦最尾實有角

墨城升到40倍買10蚊試下

正常發揮

有1角

贏咁多仲要返

幾時斬腳趾

閪冧刷5c黎睇下

慳返10蚊

半8全?

10

有40都就最尾10分鐘入兩球

11.5 a no goal
希望瞓醒收錢

10.5都死？？

10.5s震緊

仲有無球，依家澳假一d都唔假
不如取消個聯賽

馬會收錢

澳職快入多球

15.5 b 1:1 抽一派1000

半8全？

11.5 s

買完墨城fg唔夠5分鐘就紅 過多1分鐘入撚埋
屌

清潔龍

依家奧職好悶

2-0

2:0 GELLLLLL

細波頂住

好波

正氣阿德

阿德2球夠啦
刷下角就完得唔得

牙德20
一定得!

頂唔到

兩球都右下角

咁樣彈入去

個龍

1.5原來送錢1:2波膽bomb

入完波 開始刷角

個龍門 on撚9架？唔識接球？

咁都入到

2.5S 頂住

你派左612未？

假波全面進場

墨城踢少1個姐
但中後場冇撚哂人

自己友last touch改咗方向

又唔洗入 刷鬼咩
手持賽前3格角大等針

2.5大 重燃希望

我老友反手墨城又贏冇人講？

立即完場屌你老母

2.5s 震緊

假希望 唔洗諗

又可以見証角細歷史
半8全9

墨城唔撚識防守架wo

冇

派左50👻

墨爾本城cup 101100

多謝醫神

踢少個可以點

10.5點叫

墨城個龍做乜撚野

中間蛇

下盤日

食撚左屎

是咪MG

同頭先場水手一樣 輸一球冇角 輸兩球就刷

個黑人做乜唔交

我了bb

就咁睇係粒波好撚慢佢唔撚救

11.5b 好高水

少少地可以買

阿德破主隊不勝

諗住高水入1.5b 沖完涼1:0

d nigga真係無腦

晴兒的成燈之路
1.柏斯波利斯0/+0.5❌
2.水晶宮+1❌
3.費倫天拿即場3/3.5b❌
4. 04 0/-0.5❌
5. 阿美利加即場0/-0.5❌
6.德島0/-0.5❌
7.拖連奴0🥂
8.拖連奴即場1.5/2細❌
9.蒙彼即場2細❌
10.國米即場1/1.5s❌
11.烏甸尼斯即場3/3.5b❌
12.曼聯即場半場0.5/1細❌
13.歐本+1.5/+2❌
14.修咸頓0🥂
15.卡迪夫城0❌
16.士砵亭即場3.5大❌
17.國際體育會即場3大🥂
18.高隆0/-0.5❌
19. 西維爾2.5b❌
20.西維爾即場3/3.5b❌
21.候爾斯卡+0.5❌
22.打比郡2/2.5b❌
23.諾定咸森林2/2.5b❌
24.西維爾2/2.5b❌
25.即場小保加0/+0.5 （1:0）❌

又屈反手

輸一球/二球都係冇三分
唔救都合理

澳假角球正撚到

屌我9up兩場澳假半場都中

硬係覺得會客3

上面位補腦ching有機會笑到最後

D黑鬼真係好撚獨食

10ccccccccccccccc

頭先有人GEL 9.5B?

-1c

呀得好得真係

10.5 24

10C
!!!!!!!!!
-1

有病，買完冇入球唔夠1秒入咗

好彩去左打機未買

10c

-5c

10！準備澳假式角球？

cctvb播親都細波
No goal大注轟

冇野了

刷角黎料

我買完睇住佢換兩個前鋒入黎

隻黑鬼咩事

再買啦

2:2 可？

下場啦 曼城又打假

計埋今場連續7場買阿德對家輸錢

Tvb播？咩台

同問
原來有免費直播?

85

知咩事了..

比多4角先

立即完場

定d

大波??

屌你老母輸到無撚晒錢，二日4場澳職都貼中

個隊長用紅牌救前球會
真係犀利

比多球啦

買左阿德fg 1.5 2.5 10.5 同多手買左1:2

紅牌殺死了墨城

主3 gogogo

戒賭算

-1c -1g

哇 呢個賓周仔 澳假冇撚輸過 痴尻線

我最期待嘅澳職開鑼啦！
/ 阿德萊德聯盤 [0/+0.5] ❇️✅
/ 墨爾本城盤 [0/-0.5] ✅✅
/ 麥克阿瑟FC盤 [0] ✅✅
/ 中岸水手盤 [+0.5/+1] ✅✅
/ FC悉尼盤 [0/-0.5] ✅✅
/ 墨爾本勝利盤 [0] ❌❌
/ 中岸水手盤 [+0.5/+1] ✅✅
/ 阿德萊德聯盤 [0] ✅✅

偷賭就輸

-2c

-3-4c

你無信念..做乜唔信G大師..G大師通常係比賽既每5分鐘會發一次功..而個BUFF會疊上去
我都係聽D網上傳言講

勁過asw

琴晚馬會壞左轉唔返落銀行 比你係咁jer 又唔知點講

次次角球封盤都龍門球
屌你老母

15C點算

應該果斷買mg對家算

19:15見啦

真

好彩峇峇食緊飯追唔切角大
就入咗14.5s

無輸過姐係點？
墨爾本勝利盤 [0] ❌❌

轟左no goal feel到有絕殺但冇錢補

半0 2.5我就算 但10.5都4？

叫左冷靜d

ASW琴日無豬過

365㩒制條友係咁撚賭仔

呢啲叫jer???

嘩

空中水人派咗錢未？

自己說自己笑.jpg

幫你叫下分少少黎

我俾多1c 就完

兩邊都唔攻了

你信念唔夠
不嬲迷G黨都係入G大師我信

笑4

以後半場買角細就贏

無啦 E神已經殺死了大波 等收錢

想分精 來我屋企攞

Agger 又然

客3 7倍入左了試下先

我新信徒 而家信了

提提大家 馬會精選係墨城

琴晚成班傻閪 笑撚死

10.5B含了

2c快手

10.5b完啦咁

Mg精選都係

好彩炸左墨城比阿德入先

新信徒頭半年要去侍枕 晚晚要同G大師訓WOR

留意到你都幾燈下....

條友半日冇出現就知啦

正想講
中間蛇好球

估唔到ＭＧ真係咁勁

11.5b想死

琴日先幫佢玩密前列線..

拿拿聲比3角啦

你起碼仲有4個月玩

之後下次買佢對家就又輸

Mg一出手 便知有沒有

咪玩啦

原來是我

正能量巴

正想講

法國你幾燈下 12c完啦

我以為我誤會左啲咩

入去問佢

屌

咁都救到C,暈能左...

1c1g? ？？？？？？？？

我對唔住角大手腳

佢個tgchannel有無9up 有無人知

條撚樣真係曼城 控傳又控角

琴晚見到佢咁陰質quit咗

你出既POST黎喎

下次信你了

阿德萊德

補幾多

笑死

補3

唔撚係掛11.5大 咁都輸？

Cctvb講乜春咩0比0就會比12m，2比0就唔會比

完場先講

3

仲話澳甲角球易賭

信咗醫神買1:2波強，豬到仆街

Ｇ大師係天能

逆轉時間講番賽果比我地知

仲有一球？

？？

係咪戒賭

客整返球面子球ok

Ok -1c-1g 服左

我都聽到，條友講得好搞笑

10.5 都要輸 呆撚咗

2-1 掛

完場未

角大暈能左....又要針2K...

上半場20分鐘個11.5s 咁都頂到完場

唔跟佢買都係懵能

仲有一分鐘

2:0 10c 原來是我

睇尼佬算啦

rc殺死了角大

啲人太早gel

No goal 終於得

10.5b慘死

原來是我哋

知道是誰搞鬼了，回水！

墨城係公廁

半8全10，癲能到

10.5

10.5都..

角大呢場係咪輸死人

11.5S 12.5S 震左45分鐘

角細嚇到標屎

半8全10

即場角大殺撚哂

2.5細

我一上來叫波就輸on9

11.5s 中場唔出聲等完場

10.5大都要死 屌

連針6注唔見5K

有巴打半場話開唔到角大戒賭

收聲啦乖啦

應該幾場second half唔刷角輸死好多人

公道嘅
自己食兩場都贏曬
回血成功

半8全10 屌你老母澳職

係 快啲介賭

屌 on99 一上來就輸

角細又贏

澳職只買角大既手足 又收2場錢

角細 細細聲震足全場

反手confirmed

1.3無入球收息

你殺咗我半大，好彩後尾有補1.5b

勁到 下場買咩

原來是你

講一句追我一句 不過我錯 所以無出聲

墨城成撚日撚狗，2021仲撚

好彩大注補左10.5 11.5s 唔通輸3k

日你媽 退錢！

墨城入 炸 10分鐘2黃1紅9埋 即刻輸

角大全部針哂

我水手 墨城 2串1 88

1.5我都有買但冇追到

10.5s 頂撚到失禁

我個11.5b

真
成日撚

咁你快啲捐啦屌

買完11.5S 刷到我震

一齊輸算

係咪有人話角大都開唔到就介賭

Eason 話準時開波=角大波大上盤

上盤b型到

1:0 no goal果陣好彩賠率已變 多謝馬會

11.5 一注
12.5兩注依家完場睇中場gel頭檔好過癮

上面講左了

10.5B都要輸，服撚左

燈神都信

Hi all

幾時吹奏細波

屌 炒哂 一上水就輸哂 唉屌

買左角大半場已經去左食T
依家想嘔返出黎

who

今日兩場澳假出師不利

仆街

#63
我叫黃智文

我都記得 綠色字

2021諗住博Eason反底

唔上來屌波了吹下水算

大家跟我講一句
角球比狗玩
各位同學請講多次

今日5中4
派 5 1 300

信你全對家就岩

學尼佬話齋 澳職假到唔好玩好過

其實場波遲左一分鐘，唔準時

Tg派你

半8全10 牛B！！！！

屌 懷疑比mg含完就黑到爆

我都記得

0：0波膽

拯救大波手腳

又話準時開 唔怪得啦

黃智文幫人改名

唔了

你好彩無買到

條撚樣紅牌殺角大

半8全10

原來是牠

一樣啦佢都介賭 人都唔係度無乜所謂

重抽 阿德gel 加碼
頭10 4 100

Ok 你最快就派你

半８全１０真係無野好講

2.5s 9.5b gel

牙德gel頭算

嘜撚野牛B?

無人報數? 3K

11.5s咁都有..

點派

巴打認錯人了

下半場客隊0角

Mon住波post又無落注感覺好浪費時間咁
都係潛水做下自己野先

你夠話墨城盤啦

馬會ac 過

要

同我做愛

但

真心祝福介到

一派錢又見到係

所以慘

米尾我g

所以話未完場都唔好咁老定

正3k

唔撚賭 屌佢老味 呃錢

派我？

你都冇派過我

係 黎

H

今晚有錢食tam

澳假真係俾狗賭

半場8角 下半得2角！？賭條撚 依家發爛渣 吹呀

咩事

你又露對波出嚟？做乜無啦啦有錢收

原來是

還錢 on9

無半11都唔好老定

平安谷爺tg

有次抽中你但冇payme加上你屌7空中水人

退錢 另計 邊有咁樣架 下半支角旗無撚左

露對波出黎都冇人派

monpo不賭波 mon來幹什麼

28582319

今日下盤日？

未cashed都會收皮
買過口罩就知佢老母 上到飛機都話送錯唔比拎

哦原來係咁

Thanks

上水就有錢收 仲賭乜球

係咪曲線話緊某杜

正式退出澳假
連輸7場冇能力再同臭閪阿德糾纏
明明3月肺炎之前仲係廢撚過閪
追極你對家都唔肯輸盤 痴撚線

手足

有冇師兄派我 起機

我有payme

比我睇下先

正氣有運行

我賣相ok?

所以咁多職乞 泯滅人性

臭閪墨城下半場0角

on9

所以潛水睇下書
推介：告訴你一個杜甫的故事

澳假又輸哂

ok sample？

麥卡倫下下唔中龍 冇計

幫佢戒賭

空中水人派未

要上我only fans同patreon睇

又俾人gel走左個角大

電子鴨

過左 check 下

RIP

係 半8個陣勁多人gel

習大 等你指示

睇輸

講到唔gel就有咁
不過gel完都無就好好笑

睇書好呀

恭喜巴打戒賭成功

打擊職黑

國米開波前留tg

兩場澳職-1500點部署

習大大中！

潛 等你地比七點心水

神蹟呀我有份

個個咩普爸普媽我記得琴晚有份咒手足

一乞就有上天保佑

2021仲有人留馬會ac

抽2次2次都擦身而過 黑到

＃734多謝

平安谷爺？

粉嶺有無錢收

佢話俾我

冇 又抽唔中

半8咁都頂到

派？我

派？

轉盤+2 1.5都無埋 撚狗

不如買夜啲場AC 讓半一

請問賭咁耐德乙 有冇試過同一時間全部半大全大

琴晚全大 冇半大

出年先講？

岩岩仲想問個師兄9.5 1.67買完狂刷有冇後悔唔買10.5

原來得佢贏

德乙應該最多一齊半大全大
有名叫齊心聯

國米上盤讓2 似撚狗

普巴普媽 尻美斯係咪職乞

係 cd rom黎 我補上

wait

好 今晚就係狗會嘅4期

角巴等我一陣
我幫老母整緊d野

又無禾

我記得收息3x1過關細波 1.5s @1.3
佢老母三場都開大點知
半大三倍
夾埋27倍

今晚有5場 係時候fatfat

半細

普媽個個有份咒手足

搭沉船今晚戒了

慢慢

尻美斯好似唔係
但個普巴普媽應該係

國米x NAC
訓陣先

波台有愛

係

留親名個啲都抽唔成 無留個啲就抽到

Nac派錢？

g蛇要唔要

多謝 角球巴 大家贏多啲

祝巴打羊多d

咪再賭啦（角細）
不加思索畢加索
牛油果軟殼蟹卷
夏蘭特（唐氏綜合）
van滴J
福爾。湯姆特
馬強馬壯馬達
一定帽事架
幾時先唔洗做
科素文沙
OMDBPLZ
bubububuilly
馬體會全隊空難死
哲學系男神
神奇隨意門
Eagleseye
我住在香港
普爸普媽
Thetwo
Hm.son
大力金剛J

以上呢堆撚屌有份咒手足
淨係lm個啲我無計

你追post搵返？

係 屌好嬲
漏撚左個空中水人

風紀

save低 佢地lm 唔派佢地

浦狗在嗎？？？ 打pes?

畢加索都有份？

唔派普巴普媽了

-2搵你阿媽黎賭

屌琴晚你又唔上水 搞到上盤b比人蝦

啱啱買單計數
2020年12月馬會足球收入+3000

埋單

乞米撚狗王
80 分鐘入兩球走盤都仲得
特別lukaku 條冚家剷

條傻閪仲未派

邊個蝦我上盤c

風紀

再派一次
5 1 300

每個post應該要pin喇

想知呢個list既人咩事

多謝巴打

屌手足

點屌法

要追住黎屌

冇人知尋晚邊個post 想睇返

甲府巴同上盤b串鳩空中水人條撚樣 條撚頭一完場就上黎話派 條件你要咒佢兩個 有幾毒就派幾多 上面個啲係有份咒

咩女

5979

今夜德乙不設防

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5979)

第20頁 487 個reply 開始

德乙全大

唔知

跟咗2.5s 多謝ching

你地改名未

啱啱果場？我都係直覺買

Cls 為咗錢真係乜都講得出，但好似到而家都未派？

小注咗

轉頭係個list打埋會員number

鋼鐵巴和好左了
佢輸錢都捐左300出來

靠你地打了

犯錯 退出了

G蛇表示無份抽 見唔到

即刻開電腦，下個post樓主要pin

謝不殺之恩

我琴日一開始都有份吊 點解冇罵埋我

笑撚死，條空中水人笠咁耐水
撚鳩D賭仔現本性

以後要醒定啲
咁多位巴打睇住你

唔係就。。

鐵巴道左歉
唔好狙擊佢

呢隊仆街波比佢撚過幾次啦
上半場例牌hea踢，下半場再比人入埋，然後再玩反cup
正宗仆街西隊

屌你咪撚污染隻吉祥牛

退出算

唔好

好

復出

對唔住尋日係我無了解清楚成件事就lm咒手足抽中個一百麻煩幫我捐比612。在此向兩位巴打再道歉

開波未 隻閪手又痕

想買咩

有無垃圾學生哥輸幾千又要戒賭？

去左洗碗了

???!

好撚多風紀唔好記我缺點

冇你份怕咩

德乙全部半全大 奥比斯$200

角米角大是例牌的

我條女169

612算喇

抽中個1百
人地派都未派

支持👁👁

近排轉玩角？

你條女 一碌鳩？

咪再賭啦（角細）#11544
不加思索畢加索 #85317
牛油果軟殼蟹卷 #230548
夏蘭特（唐氏綜合）#143289
van滴J #12390
福爾。湯姆特 #373710
馬強馬壯馬達 #1538
一定帽事架 #20433
幾時先唔洗做 #181747
科素文沙 #15083
OMDBPLZ #111533
bubububuilly #200714
馬體會全隊空難死 #209999
哲學系男神 #372985
神奇隨意門 #134116
Eagleseye #4391
我住在香港 #157093
Thetwo #351962
Hm.son #226231
大力金剛J #333379

盤真是俾犬買的

屌到鬼妹未

波po指路燈 咪再賭啦(角細)

牠轉左屌牛牛了

佢買襯角細都開大

屌牛既前列線？

唔係點叫指路燈

1.67 個位師兄 買左1000我記得

8/10

評語： 排埋會員號碼大細效果會更佳

可能係比牛屌返轉頭

下個post做俾你

有冇清 派我 乞起機

對齊更佳

祝藍若飛條傻西冚家產 賭咩輸咩 叫雞生性病

好耐未搶過1001

試下先

哭𠹌咗

想做你隻牛了

仲有兩個鐘先開波 點頂

.

想我頂住你定你頂住我

。。。

993

你頂著我 我亦頂著你 太合襯

997

搶你個1001